====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En outre , en Grande-Bretagne , la grande mobilité des cadres d ' une collectivité à l ' autre aide considérablement à protéger cette liberté .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

